有無巴絲做過gigasport

見gigasport係22號同23號都有招聘日，所以有意思想做下part time。想問下，part time會有幾錢個鐘？同埋一星期要返幾多日，每日又要返幾多個鐘？part time會唔會有員工discount？